有個穩定女朋友，但有個鬼妹媾我

女朋友一齊左3年
好穩定
但又毒又矮
不過勝在有錢，同錫我

個鬼妹係旺角撞到
大波身材好
黎旅行
我幫佢帶路搵酒店
傾左一陣
佢後日走
問我聽日上唔上佢酒店到飲野

點揀呀

我好愛女朋友咖

上去飲野
你有女啦仆街仔

上撚左先啦 諗乜撚姐柒頭皮

扮乜撚嘢即

怕飲左酒做傻野

去!!!!! 你唔講你女朋友點知 人一世物一世

話唔定真係淨係飲野

食鬼妹先 你女朋友方便再諗 細佬開心最重要 同埋一世人又有幾何可以食到鬼妹 今次唔食 以後都冇機會

你老尾未飲先醉
夠鐘番工啦

臭鴨

上左去先講 但一定要確定暪得住條女

你講低詳細經過 等我去啦
外國人睇我地 個個都差唔多樣 唔會認得

快d俾個地址其他巴打代你去啦

呢個就實無問題
平時唔會搵我

笑左

威啦威啦

屌 飲杯野姐 唔好FF 啦

驚內疚

有得食唔食就真係內疚啦

分手啦 唔好害左你女朋友

我係咪真心左

如果你真係鍾意你女朋友就唔會咁問喇,講到尾你都係想扑鬼妹啫,咁咪去囉.人一世物一世點解唔上啊

佢又岩

樓上啲回覆
如果角色調轉做條女上酒店搵洋腸，唔知呢到啲留言會係點呢

將心比己啦樓主

重點

唔怪得香港有咁多騙案受害人啦

日光日白就飲咁醉
樓豬都係唔好同鬼妹飲 驚你一杯都唔掂

調轉呢篇野係話絲話有鬼仔媾
啲comments 肯定會唔同哂

屌完鬼妹先
鬼妹易老快殘
屌到佢殘喇就返去搵女友埋單養你
佢愛你就唔會介意你嘅過去

有道理

我覺得你係欺騙緊你自己, 你已經唔愛你女朋友了。

得閒出軌先會更愛自己女友

留名跟進

屌鬼妹就當自己征服外族
你老母生到你成碌廢柴咁，想搵條女屌下都難
又好難怪你會無限ff到屌鬼妹=征服外族嘅
無女屌唯有打下飛機

有個朋友又係咁諗 癡撚線

你女朋友而家都比第2條鬼仔屌緊
頂綠帽由頭笠到落腳趾
你咪去囉
最撚憎你呢啲仆街
快啲死撚左去唔好害人啦
內乜撚野疚阿

我試過幫戰鬥民族帶路
點解會冇份

執輸行頭慘過敗家

去啦

welcome to AIDS club

食左先講

男朋友一齊左3年
好穩定
但又毒又矮
不過勝在有錢，同錫我

個鬼仔係旺角撞到
靚仔身材好
黎旅行
我幫佢帶路搵酒店
傾左一陣
佢後日走
問我聽日上唔上佢酒店到飲野

如果係咁 負皮實多到仆街，所有留言都鬧臭雞

試著說「臭雞」。不要說「女人」

同女友一齊去

上到去有幾個鋼條型鬼佬等緊你屎忽屌

嘩又有正評呀

比人仙人跳ja

雙重標準到仆街，如果女開話有鬼仔實屌到人反皮臭閪公廁。
男既咁撚多正皮叫人緊係去

根本喺連登女人是原罪

大把人想屌鬼妹
咁其實係咪鬼妹最威？
主導權係佢到喎 除非你強姦啦

一見到呢類型post一定起底先

帶埋我上去得唔得?

睇得出你真係好愛你女朋

咁你咪撚上啦
呢到個文化係咁

去啊巴打！

汁一劑啦，假君子，分明就想

臭雞版本

同男朋友一齊左3年
好穩定
但又毒又矮
不過勝在有錢，同錫我

個鬼佬係旺角撞到
靚仔又高大
黎旅行
我幫佢帶路搵酒店
傾左一陣
佢後日走
問我聽日上唔上佢酒店到飲野

點揀呀

我好愛男朋友咖

男權撚含撚死啦
自己比帽條女戴又得

一入到房成班鬼佬開緊party
小心你菊花
係你自己上去
被雞姦你告唔入的

上去=比人雞姦？

仙人跳姐

有愛滋就抵你死

戇鳩你講就信啊？

屌鬼妹 唔代表出軌嘅
只要你愛你女友 無乜問題

妖你地班男人

有大波緊係要大波

帶定約萬蚊埋單啦

根本你就想偷食 洗乜上黎扮決定唔到跟住將個波射落我地到 可能就算多負皮叫你唔好去你最後都會去

話唔定你女朋友玩尻你 同個鬼妹夾

屌你老母 冇人叫你話比條女聽架嘛

友誼波無後果 正

會唔會係你諗多左

搵你飲野就溝你

唔好同我講你條女又矮又毒但你好靚仔

又話愛你女朋友，去死喇你條仆街臭鴨
你女朋友如果見到呢個post，希望快撚啲飛左你呢條契弟

原來你係古代人
可能係外國人眼中係個鬼妹食你呢

人地叫得你你唔係唔去啊嘛
個鬼妹都知咩事架喇，唔係你諗住佢想嫁比你啊

咪撚ff啦

好愛你女朋友就唔會上黎開post 問
你個心根本已經動搖左 正仆街仔

人地想要你個腎咋懞佬

問得出姐係你想去啦

你有無證據你條女無貪食？無呀嘛！咁你報定復先囉，先下手為強，再唔係你無證據既實無事架

屌咗鬼妹先啦緊係
百年難得一遇啊

[img]圖片網址[/img]

又ff

圖

圖呢

仆街啦你都諗定哂啦

連登世界變，竟然無人叫樓主post相

對話圖呢

祝你死全家

絲打全面進埸

btw

發爛渣

屌西屌到征服外族

老閪都去

飲下野姐 應酬下好正常

Exac7ly

吊完記得飛咗而家條女，唔好累人

毒撚心態出曬黎

收皮啦，你根本係貪你女朋友啲錢
食軟飯既就唔該安份守己啲啦
真係愛你女朋友既就會直接拒絕個鬼妹而唔係上黎問

祝你遇到天仙局

屌你又係個啲垃圾大男人主義
平時又淨係識屌啲女唔識男女平等
真係on99

On撚9 你自己覺得合唔撚合理呀
成個小學雞講道理拗唔贏人就講
:吹呀？你吹得我脹咩？
有乜鳩分別

結果呢? 圖呢? 乜柒都冇??

臭尻 祝你被帽帶

上完去俾鬼妹發現你咁短做乜
自取其辱？

做民族英雄唔算出軌

爽完話撚知佢返鄉下唱姐

咁如果連登係女性主導，又會點呢

你唔係同女朋友share ac架咩

上到去個腎都冇埋

2002年

小 心有性病

上左先講

如果係你女朋友遇到相同問題呢

樓豬有無諗過你一除褲
個鬼妹即刻指住係咁恥笑

到時閪又無得屌
仲要留底陰影一世扯唔起

又係你？ 呀奶生

樓主而家唔偷食下玩過下
臨老先玩妹妹仔仲家破人亡啦

爽爽下你女朋友會衝入房 師兄邊位?唔係咁開心啊嘛

唔講咁多即刻搏咀
出軌偷食全部生愛滋生cancer長命百歲百病纏身不得好死

扑盡無悔

會唔會係新型騙局。。一陣比人夾

成班雙重標準
如果係女仔 個po 實比人屌到開花

出軌正仆街

Hk boys are easy

可能係條女設局

人向高處望
女仔都會識飛左條仔搵個有錢仔
你有機會唔去實後悔
同你條女講 木門配木門 竹門配竹門

以前就係
依家個個都會屌條仔廢 條女搵個更好的有咩問題？
同樣男人都應該搵個更好

以你老尾咩，有邊個post見唔到係鬧啲女係雞係公廁呀
對愛情不忠就唔撚好害人，男女都係
成日唸著搵更好，但一開頭實有新鮮感覺得好啲，過一排開始有磨擦就又覺得唔好喇要搵過個喇
見一個愛一個
祝呢啲人渣最後乜都無

出軌死全家